無理由放生羅范椒芬！

屌你老味，羅范椒芬講到言之鑿鑿未成年少女 free sex，叫律政司介入啦，一定要查到水落石出，我哋唔支持呢啲咁嘢㗎。羅范椒芬唔合作嘅話，就告佢妨礙司法公正！

你仲信香港律政司會做嘢？即係等同黑警會落案起訴721白衫一樣，係無可能

身為女人抹黑女人，可恥

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！